中印邊境一觸即發！細數兩國歷史恩怨邊個更好打？〈蕭若元：理論蕭析〉

即係唔打

互相掟石頭算唔算打左先?

順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做